點樣可以知道男/女朋友其實喺點樣睇自己？

有諗過直接問佢 又覺得佢會顧我感受唔一定講真話
但同佢啲close friend又唔喺好熟
可以點樣知？

情侶間都唔可以坦白咁慘

分過手 復合返之後好似大家係某一啲地方坦白左 但係另一啲地方又刻意唔想對方知咁

好想知衣加嘅佢係點睇我

一嗌交先見真章 先見到對方係幾醜陋

唔嗌交唔會知佢真正點睇

呢樣真

好似冇乜同佢嗌過交

睇電話囉

睇電話又好似好唔尊重佢 對佢唔夠信任

我ex 就係平時對我好到加零一 然後有次嘈 哇 講既野難聽到 最後都係散

我ex仲撚離譜 唔止講野 係行為上離曬譜
不過佢有上連登 唔講 驚佢見到

如果平時對你好好咁其實應係都真係好愛你
只係有啲野積積埋埋忍唔住又冇渠道發洩先爆姐

睇電話
一定要
唔好問我點知

但都唔代表講野可以咁難聽架

要定期傾下計 心平氣和地

佢就係見到我係連登講佢 勁話自己點心痛
明明係佢搵連登啲野同我比先

真係睇你咖咋 有幾愛佢？

我ex都係管接送 拎手袋 幫按摩
但講野太傷人

兩個人坦白唔到就算點愛都好難行落去喎

佢係我臨考試前飛左我
同埋成日迫我搞野 我頂唔順 都冇留佢了